# CARA MENJALANKAN PROGRAM

1. install mysql server contoh : xampp
2. buat database bernama restful_db
3. dump restful_db.sql
4. install nodejs
5. run npm index.js dengan menggunakan cmd pada direktori crud-js-express-api/restful-api
6. buka index.html pada direktori crud-js-express-api/test-api

# DAFTAR PUSTAKA

1. http://mfikri.com/artikel/restful-api
2. https://www.petanikode.com/javascript-ajax/